［預言家］香港自由軍於20___年建軍？

發夢見到未來d教科書係咁問

有冇人估到

集中營=2019

2020

2009年就有，Heyo 組左一隊以「字遊軍」出道

2016初一

2047

2028年建國，同年成立香港自由軍

笑下好喇 仲有一個未來係2025、26時 啲鯨魚會放棄地球 坐自己隻太空船飛走晒 🦐🦐🦐⋯⋯

冷氣軍就大把

香港鍵盤戰士就大把

氣候形成要時間
外國勢力好重要

Up乜鳩...

拉

?